做過零售業就知廢老真係好廢

一入舖就問啲貨喺邊
到我帶到佢去件貨面前 又問我點用
呢幾個過程入面係睇得出佢地完全冇運用過個腦

到收銀喇
佢地唔識排隊 就企喺櫃檯格嚟
掟件貨上枱 再攞住錢伸隻手埋嚟想我收佢錢
最癲嘅係我唔理佢
佢隻手可以伸幾耐都唔會手震

廢廢例子：
-問我不費時牌子膠紙嘅不費時係咩功能
-攞住個開橙器問我點樣用嚟開燈
-我食緊飯嗰陣立起咗塊“正在進食，請勿打擾”嘅牌，有個廢老攞起我塊牌，問我寫塊牌啲字嘅筆喺邊

希望下一代唔會咁多廢老啦